有無Frandé嘅fans

幾個月前佢地來香港HA表演先認識到佢地
暫時最中意嘅歌

fran fran

push

留名

Fran之前翻唱我多麼成為你的鹿 正到仆街